機場高層教路 癱瘓空運貨運3日港府即時跪低 （2）

不知不覺開到（2）
824去機場？9月1 2 3 去？
有冇人有意見？

國泰 同機管局，為咗做中國嘅跟尾狗，亂咁炒人，無視《基本法》賦予嘅言論自由，我都算係香港機場嘅物流用家，我本來唔贊成Cargo都攬炒，因為啲濾罐都係用空運運返嚟，如果依家搞Cargo堅攬炒。但我寧願攬炒，咁樣至可以救 國泰 ，同埋懲罰機管局蘇澤光為首嘅冚家富貴。

Cargo攬炒救 國泰
其實客運唔會令中國感受到佢哋會出事，甚至有啲愚蠢嘅中國人，以為可以搶奪香港機場嘅地位(呢班自大嘅中國人，又唔睇中國啲機場全部都係Visa安排，香港轉機大部分人乜叉Visa都唔駛)。真係會令中國感到出事，係貨運出事，因為貨運嘅營運邏輯，係盡量用盡個Loading，所以空運到依家，都係甚少長途直航，去美國嘅機，仍然喺阿拉斯加清關，再駁北美貨機或貨車。由歐洲飛到香港嘅貨運線，唔計DHL Express承租，Lufthansa同Deutsche Post合資Aerologic嘅香港萊比錫線(所以DHL喺歐洲香港線係無敵)，大部分都係會停杜拜，然後再飛過嚟。而香港因為優越地理位置，同埋係自由港，仲有海陸輔助優勢，所以好多貨機會喺香港落貨，然後再轉去中國甚至亞洲其他城市。

你諗住以救機場同 國泰 員工為名，對Cargo部分進行封鎖作戰，屆時西方國家唔對中國還以顏色都唔得，成個貨運遭到封鎖，不單好多機真係起唔到﹐而且會對亞洲嘅航空貨運交通造成重大影響，仲要新加坡、廣州、台灣都取代唔到香港，新加坡問題係赤道，樟宜可以做到最重要嘅Hub多少有運氣成份，但樟宜係做客多過做貨，同香港做貨客都一樣咁勁唔同。廣州同台灣，都有海關嘅問題喺度。如果民航局搞 國泰 同機管局結果係民眾為聲援被炒人士，癱瘓貨運嘅話，西方國家一定會報復中國民航局，當然香港人都要配合做聯署，禁止中國所有航空公司進入西方國家領空，屆時我知會係點。

所以要同機場嘅兄弟姐妹齊上齊落，最有效方法係同機管局喺貨運果度攤牌，阻止貨運，仲要貨運有好多係唔等得嘅貨，所以好多人會好緊張，包括啲有錢佬。基本上，駿運道兩道嘅迴旋處有人堵塞，貨運就係咁先，貨運唔用客運大樓，係用駿運路果邊嘅空郵中心、超級一號貨站、國泰貨站、二號貨站全部都買起，點堵塞Cargo區大家可以集思廣益。

塞Cargo區最重要係，好多中國達官貴人要嘅嘢，或者工廠要出口嘅精細貨，都會嚴重delay，屆時我睇邊個會急啲。機場唯一問題係太大，貨運區同客運大樓相距甚遠，相互支援唔易，貨運區亦無乜補給，所以塞貨運區一定係貨車主場。

機管局今日既然登個咁嘅垃圾廣告，中國班人渣繼續打壓 國泰 員工，雖出到塞Cargo呢個大絕都無可厚非。

某愛國品牌已跪低

靠大陸人起家既許留山 平時賣40蚊一杯 無左自由行行嚟香港
立即跪

但係要塞果個位 之前有巴打開po講過附近有兩間狗屋 重兵包圍 點走？

如果民航局搞 國泰 同機管局結果係民眾為聲援被炒人士，癱瘓貨運嘅話

出師有名

Upvote

推

補原文link

繼續

依家我哋缺乏嘅就係一個明確嘅時間一齊去機場
希望大家可以盡快有一個共識

五大訴求，缺一不可

我無野講

5毛收皮

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

重點，大大個春袋喺你面前，唔係唔錫啊

而香港因為優越地理位置，同埋係自由港，仲有海陸輔助優勢，所以好多貨機會喺香港落貨，然後再轉去中國甚至亞洲其他城市。

不要忘記

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1-9.3去機場 9.7去機場 9.8去機場

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦